入門電競耳機邊隻好

HyperX Cloud Stinger
razer kraken x
TUF Gaming H3
玩槍GAME,音樂GAME多

steelseries arctis 1/raw/3 都ok
7 係無線好正
佢個滑雪headband冇得頂

要講野既話 H3 支咪麻麻地

諗住屋企打下機用咋 出街有第二隻了

He 1,包保靚聲

你送比我

gsp 300

Corsair HS70

steelseries artics 5

我放緊GSP 370睇你有冇興趣 因為我升級咗去Arctis Pro

個人覺得 Steelseries Arctis 1 or 7 其實都滿足你要求

不過自己覺得 Sennheiser 嘅聲比Steelseries 更好

但Steelseries 勝在支mic

pc37x

gsp 370 放幾錢
我睇review steelseries d mic 都係唔得

370支mic 係咁

SteelSeries支mic 係咁

btw $1300 2020年5月購入 有單有保養 100% work